大國嘅國旗總會令你有自豪感

呢張另計

係咪柒得濟出唔到

邊忽大？

係唔俾你出
呢個post話明係大國
幾時輪到大蟈出現

呢張好睇好多

nmsl

點解唔白色底，近旗桿位，整全一個十字架

你係十字，夾硬推埋右邊
我講緊十字架，左右對稱，唔使右邊推到盡

咁多要求㗎

唔使右邊啵

無右邊又點左右對稱

你都係畫緊+字，十字架你知唔知係點架?

十字架唔係十字?

你個腦都幾得意，已經講左，唔使推到右邊

C兄真係充滿創意，佩服佩服

左仔真係腦實，推盡去左邊靠旗桿，搞掂

邊張國旗係咁嘅design

你整出嚟睇過效果先

你咁多要求唔自己整翻個

非常簡單嘅設計